身邊有冇人移民 但去既果個地方係一次都未去過？ 其實好無誠意。。

身邊有冇人移民 但去既果個地方係一次都未去過？ 其實好無誠意。。我係移民官就真係唔批啦

因為唔係移民，係走難

走難講到移民咁高級
撚有得揀
去到邊就走啦on99

好似返新工一様 一排就習慣 最緊要係融入當地生活了解當地文化甚至乎國家背景咁樣好快解決

可以去下旅行， 了解吓先再正式移民

Wuhan Virus

英籍香港人移居唔同城市做野啫

有時唔需要講得太煽情

睇唔到去英國同返強国做野有咩分別

有分別都係英國優勝一萬倍

本身諗住加拿大，英國，澳洲，紐西蘭都去一去，感受下

點知又搞送中，決定改變計劃盡快走，好啦，諗住都去一去澳洲研究下去邊個city

點知屌你老母又武肺，宜家都唔知幾時走到

你睇下1975年南越人點著草

清0 有希望

岩呀，敍利亞班難民坐船去歐洲之前都唔知有冇去過巴黎玩一轉視察環境睇下係咪岩自己先

BNO 返英國 = 撤僑
美澳加優惠政策 = 走難 / safe haven 半走難
無一種係真移民

一般只有投資，技術，真愛，腦細擔保，呢幾種先叫移民

同意

講到香港打緊杖咁

身邊有冇人破處
但係一個閪都未屌過？
其實好冇誠意。。
我係條女就閪門止莖

身邊有冇人出世 但去既果個地方係一次都未去過？ 其實好無誠意。。我係老母就真係唔生你啦

On9? 有撚得揀？ 拎出世比？ 你通識老師教你既邏輯思維？

去咗一次呢?好大分別咩

移民定走難？
咪撚天真啦！
有得你走 唔好講咁撚多

睇下48年聰明既民國人點著草

又一隻

呢條link 先啱

街市買餸？睇完先買？

原來移民有去過會加分，真係唔講都唔知